***Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий. ***

Обработчиком событий в JavaScript называют функцию, которая выполнится как только произойдет событие, 
к которому этот обработчик прикреплён.